俾人打嗰個啊叔咩絲都好 最好煲大佢

不過9成都話個別事件不作評論

你今日噉正氣，燒壞腦？

正氣底.

4b 個post....

個別事件不作評論